陸軍中士愛慕英俊同袍，竟夜闖寢室忘情含他下體...

陸軍又傳出性侵醜聞！陸軍金門防衛指揮部一名在機步連擔任中士班長的李姓男子，被同連康姓下士的英姿所吸引，竟然在105年8月時趁夜半時分潛入康男寢室，趁其熟睡時將他褲子拖下，直接含住康男下體，前後口交長達3分鐘，康男驚醒後發覺自己被班長猥褻，當場痛哭 。

綜合媒體報導，李男因愛慕康男已久 ，在105年8月21日晚間11點左右，從自己的寢室潛入康男寢室 ，不顧一旁還有將近50位同袍在睡覺 ，就直接把康男的褲子脫掉 ，並含住他的生殖器口交長達3分鐘 。

而康男驚覺有異狀 ，起身一看發覺班長正含著自己的生殖器 ，當場嚇得趕快褲子拉起 ，李男在事跡敗露後不慌不忙 ，還直接爬到床上向康男告白 ，持續撫摸他的身體 ，並在臉頰旁吻了一下之後才離去 ，康男此時已嚇到哭了出來 。

康男隔天早上隨即向督導長呈報此事，金門地院在開庭審理時，李男當庭承認罪行，並向康男致歉；法官認為，李男無前科，雖敗壞軍記且造成被害人心理創傷，但犯後態度尚知悔悟，法官在徵得康男同意後，依乘機性交罪輕判李男有期徒刑2年、緩刑5年，另需向公庫支付30萬元，本案仍可上訴。

台灣

其實全世界都有呢類軍中強姦事件，大家唔好覺得太出奇

當場痛哭

圖呢

射左未

3分鐘

淫亂國度

乘機性交罪

任何國家都零容忍啦呀嘛

//並在臉頰旁吻了一下之後才離去 ，康男此時已嚇到哭了出來 。//

耶～人哋都冇話俾你錫，好衰㗎

含完撚先錫係咪啫係攞自己條撚掂自己塊面

含情脈脈

咁人哋SP都唔會唔問過就錫啦

佢係過份啲嘅

支那幾識賺錢
無啦啦罰30萬

文盲嗎 台灣呀

sor囉
咁都罰30萬咁好賺

台灣潮文好似冇cover到gay佬

你幹嗎 傑哥不要

含左3分鐘先發現

發緊春夢 以為女神含緊